！放大呢兩樣即刻贏！

第一，內地公安輔警混入示威者搞事在先！

第二，環球時報記者與北角荃灣打人福建幫合照，有違記者中立客觀原則！

文宣做嘢！唔該曬！

pussshhhh

推！